食果仁類好想嘔 頭暈

有無人依排都係咁？

冇